沉迷拍拖真係無益

拍頭幾次叫做經驗 ，
拍十幾次叫做上癮。

拍十幾次叫濫交

剩係想扑野既，唔洗拍拖咁麻煩
外國留學生大把friend with benefits/sp

唔係話想扑野咁單純，係想搵個人依靠。